東瀛遊下午尖沙咀派1800個口罩 港人將優先獲派 需出示香港身份證

東瀛遊(06882)將於下午向市民免費派發1800個口罩。

東瀛遊在facebook公布，因應疫情蔓延，公司管理層啟動危急應變小組，近日聯絡日韓嘅合作夥伴，至今搜集到2萬個口罩，第一批由日本導遊運送抵港，其餘口罩亦會在未來幾日陸續到達。

該公司宣布，於今日下午4點半於尖沙咀其士大廈分行，率先向市民免費派發其中1800個，每人可以獲5個口罩，名額360個，會以派籌形式進行。港人將會優先獲派，並需要出示香港身份證。

港人優先
私人公司得
政府唔得

個成日出黎講野既高層 藍到仆街 都肯派口罩

咁派口罩抗疫無分黃藍嘅

1800
外國買
3000港紙唔洗
拎左公關分
遲下裝修潮又出現返既話
又可以拎小恩小慰來做免死金牌
係人都做啦
啲藍色生意佬緊係精過你班低下階層

現場多人未

借位

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

佢fb page 講話已經派哂籌

東瀛遊

藍先會做呢d公關show

口罩照攞(留意係咪山寨口罩)，繼續抵制共瀛遊

口罩數量統計 (2月2號)

目的係估算全港口罩存量，消耗速度等等
一分鐘答完!!!
* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post更詳盡解釋
2020年全港口罩普查

做完推推post
已經沉咗底